. .venv/bin/activate
 flask --app test run


branchement

    led:
        -brancher le moins sur un port gnd
        -et l autre brachement sur le port 12
    
    capteur de distance
        -vcc sur 5v
        -gnd sur gnd
        -echo sur 10
        -trig sur 9
envoyé le programe detect.oi sur l arduino

et voila si la distance détécté est en dessous de 10, alors la lampe s'allumera ce qui simulera un mouvement

le programe test.py devait envoyé a la base de donnée mais cette fonctionnalité ne fonctionne pas